港女女朋友

（幫朋友問）
我朋友同女朋友plan去旅行，但條女開晒聲叫我朋友出晒機票同酒店，佢應承左，慢慢之後條女愈來愈多要求，要佢出晒洗費 大家都係學生，點比得起，但唔肯條女又比晒說話佢聽，話男人唔肯為女朋友洗錢代表唔愛，有意無意都提，佢點做好

飛

Next, 大把好女仔

去邊旅行? 讀緊書邊有咁多錢出埋

試過分手，條女又話會改扮狗咁款，過一排打回原形

飛
一定往後日子都會係咁

我都係咁話

台灣，條女完全唔體諒

我成日凝住呢d女騎牛搵馬
搵到個更好既碼頭就會come on james

依d女人好恐怖

無撚俾吖 你班仆街做難市

條女揸乾你 就揾第二個

啱呀 開咗頭就有下次

似係 佢之前男朋友都貼晒錢同佢拍拖 依家同我朋友一齊

冇錢睇佢走唔走

標準答案唔係 中出即飛咩

中出即飛

我有比你屌架

死性不改
話改都係呃你，性格已經係入晒骨了

唔通ching都中過伏？

我朋友公屋仔無乜錢都要chur佢

慳住洗 都應該要1皮啦

佢地好似冇扑過 去番轉台灣開餐

仲未扑

咁擺明拎著數